（真人真事）網上陷阱處處都是

是咁的 小弟之前試過失戀唔開心，諗住用交友app約下女出街開解下自己，跟著識到條女，攞左wts 傾左幾日就諗住出去睇下戲

當時佢既wts icon

心諗幾正 ，學生妹又幾瘦，個樣唔會差得去邊，就係咁，果日返完工就出旺角搵佢

溫梗書 陣間再打

出就出哂啦仆街

樓主果日著左橙褲 遇到肥婆 完

快

咁搭車就聯想下條女咩様 又問下佢會唔會因爲見到我毒撚樣就跑走，話咁快就到左旺角，我帶住興奮既心情搭電梯上去，記得果日好多人，幾多靚女下，係度諗會唔會係其中一個

幻想

約係d出口等，咁我就求其挨住條攔杆，擺個靚pose，扮住㩒電話其實偷望周圍啲人，佢又話自己到左，我又見唔到佢，心諗係咪吊狗公，即刻諗住拿拿臨走算，係呢個時候，有人拍我膊頭

加甜

快啦

LM

lm

快啦，屌 ，留名睇仲伏

留名

快啦,
做少少野都慢過人,
唔怪得條女要同你分手

一係你就打好哂先出post啦 屌你

快啦 又要麻煩伯母，

此post已完

呢個POST咪網上陷阱

我拎轉身望，屌靚女wo 我差啲旗都扯埋

示意圖

跟著佢同我講：「你跌左銀包呀 先生。」
我話唔該之後問佢：「你係咪阿儀？」
佢就用疑惑既眼光望住我，可能佢心諗阿乜撚野儀 當然佢冇咁講，但我已經紅都面哂咁同佢講認錯人

突然，我感覺到背後有股寒氣，大概有打機打到boss關果種緊張感，我回頭一望，就見到一隻龐然大物用melody 把聲同我say hello

肥多一個碼

其實有偷影佢 不過廢事po 我諗佢仲要搵食
呢到只係一半

冇圖此post已完

冇人想知，唔好講

唔洗找

屌你老老豆豆係咪故黎
第一張相點睇都瘦wo

屌你老母

皮已負

伯母辛苦你啦

生咗個咁嘅仆街仔出黎

冇圖就唔撚駛再post啦 冇人想知

屌

加密貼啦屌你

加速

冇圖你講係我老母都得嫁啦

中咗呢個post

一齊入黎屌佢老母

收皮

Diu點撚樣架

[member]圖片連結[ /member]

咁小事都要拖
屌！唔撚再會睇

屌你老母講撚到咁 相又唔貼
點繼續聽你講落去啊

瘦=個樣唔差
樓豬下次約肥妹啦 起碼都有波揸下

你屌埋我個份

知唔知點解d女仔要上網識人 唔可以正正經經係現實識人未

我對肥閪冇興趣

ig:wantobe 有排你揸

膠故黎?

wantobe._

唔好開名啦 益撚晒d cdrom

得喇你好撚醒呀

冇啦啦開名 陣間佢摺撚左你點對得住美極用家

唔該快少少出野

屌 樓上班仆街仔

佢張wtsapp icon都唔瘦

已經摺左 ig搵唔到

肥底岩我

爆ig名果條友緊係第一日上連登

[member]

試野

［member][/member]

有冇大佬教點加密

［member][ /member]

[member]試［member]

呢張係咪加密左
如果係 我po真人

快撚啲啦無圖點討論呀

柒到 我話樓主你

乜真係咁難咩 加密

無加密

你見唔見到下會有個鎖啊？
個鎖就係加直密囉
新會然

[member］各位大佬 相唔見左 sc將就下 非借刀［/member]

你highlight左個字再襟個鎖就加密到架啦

無

冇計 新會然

你仲未加密到 其實你係咪玩鳩我

呢個係咪就網上陷阱

話唔定假膠借刀

講喇

想 加密貼啦佢鬼知咩

伏已中

係

快撚啲講啦屌

[member]快啦，記住加密［/member]

Lm

我d腸跌晒出黎喇樓主

咁都有得笑

話說 故事講到見到佢之後，好彩佢同我講冇錢唔睇戲，我即刻鬆口氣，求其食個food court就走，我一路行一路好驚佢會冇啦啦拖住我，好彩冇 ，去到我求其買個章魚燒算 點知佢竟然冇食過野 究竟係我太柒定點，就係咁就完左今次約會

關你ex個樣乜事

快快快

篇文冇樓主份人咁好笑

笑到仆街

假到唔信

屌你啊
開完post得一張圖

樓主學嘢好快喎

佢一早private

男人樣

樓主柒到

圖呢

仆街仔 昆鳩樓主

屌你老母識唔識用預覽咖 得啦唔洗再update

加密都唔撚識 真心定假膠

ching你..打救我

more

點睇都唔似肥妺喎

咁你貼多幾張 仲講

有但點會甘誇張啊

甘你老母 新會員

咁搞笑反而其他人有相

其他人都中過伏 應該係

條女我係Skout同tinder都見過佢

對唔住大佬

好恐怖

做乜9

笑死我

好撚彩無中伏...

個女仔真係慘

樓主好文青又好靚仔
抵你識到佢 買十盒飯餵飽佢啦

最好笑係樓豬

咁多兄弟

有故事？

成個po峰迴路轉 笑到我仆街

真相係呢到 [black][/black]

以為樓主吹水 點知係真嘅
比著我見到一定扮唔識即走

有冇人繼續作落去

屌呢個post真係好正 留名追post先

More

磨牙

0分重作

得罪講句兩個都好柒

On9 post
樓主似係果d剛剛升中既柒頭

屌 講埋落去 想g

樓主幾高

[member]睇到樓主玩加密真係笑左

柒到想點

受害人個fd

但樓主個樣都

佢隱瞞左好多

甘你老母

又甘乜鳩呀死文盲

[member]想試加密 [ /member]

其實真係好大分別咩 第一張相都無出樣，係樓豬自己ff太多咋啵

［member]留名［/member]

屌 笑撚死我

豬閪都係肉 好過要自瀆

同意樓主FF得太多 然後落差太大

我有咁問過

背多分

諗

條女正啊！

真．美極用家？

擔上山可以食幾多人

係呀 想識下女仔

所以到底係條女住元朗定樓主住元朗

樓主呢啲又要上網識人又要話人貨不對板
屌你係威嘅就繼續等你條女啦

此post已完

[img]（真人真事）網上陷阱處處都是 - 分享自 LIHKG 討論區[/img] 唔小心食肥左小小姐，加小小美極就冇事嫁啦

咁似你嘅樓主
上網識人唔係問題
仲要作咁多野黎屈人 人地貨不對版得罪你咩？
乜都放上連登當連登係乜撚野
留班就溫多啲書啦上網溝女

好好笑

樓豬

樓主好靚仔呀

成件事好頂癮

陸續有黎啊你老味
當連登係乜

嚴打小學雞

有人想知電話再講

樓主 下次上網識朋友唔好搞咁多事喇
安安份份做返個毒撚咪算

肥婆照笑
花生照食

曳啊你

白色係樓豬？

係啊 厹到出曬面

男人可以風流 但唔好下流囉
人地又冇得罪你

唔係啦 我識女事主

見你咁認真以為你係女事主

我都想同樓豬食飯

對唔住大佬 毒撚想做下厹 你是本人嗎

巴打 有鳩嘅岩唔岩

追post啦

幾時約食飯

依家啦 你住屯門吖嘛？

wts我吧

究竟知唔知醜

[quote]

留名跟進

喊出嚟 原來又係小學雞post 以為有甜

仲以為有美極系列睇 無啦啦變左咁 此post已完

都有圖睇吖

對唔住

總之肥婆同樓主都一樣咁好笑

識佢都笑左出黎

屌 到最後原來係笑鳩樓主

唔知醜係到扮冇事發生過

繼續爆

呢個post真係峰迴路轉
btw摩牙

樓主宜家應該驚到鳩縮

愈夜愈精彩

屌你老母我而家火滾唔撚睇
死仆街出d唔出d都算鳩數
你老母你連圖都唔撚夠膽出
加密你又加撚錯你想點撚樣呀你
死全家啦你

哩個真心樓豬咩 係面個位先似

證明女事主呃左好多無知少年 草埋草埋咁多兵

呢個係根據女事主所講嘅男事主
Btw張相唔係個日影

厹

笑撚死我 樓主好柒撚到

繼續爆唔好比佢停

唔識去巴士站 你同777有咩分別

E女事主睇到加密 咁即係

咁先知原來佢作左咁多野
Btw得個一張

樓豬潛水

要返學 再唔讀好啲佢又留過班

樓主又係又要厹又要彈鐘 比d職業道德啦

笑死

同隔離POST一樣起返底轉頭
有冇咁似啊

[member］試下[/member］

一開始還可以
之後完全唔掂

又話分享又冇乜相 想點撚樣

其實個女仔都好似唔錯丫 肥肥地幾得意

如果覺得唔岩咪當識多個friend 咪算

笑到仆街 好柒呀

唔好再推啦

咁都叫肥 你平時食開咩呀

樓主要笑
但豬西都要
老老實實樓主錯唔哂，咁撚肥咁撚豬就俾d自知之明咪上網呃人啦

豬西都係肉 百貨應百客姐我諗

讀書唔成連女都冇得溝

樓豬真係好撚柒

可能樓主真係幻想得太正 去到見到咁撚樣 走都走唔到個下咁仆街 唯有hea女事主

比你約到條咁嘅女出街 落差咁大 你都想跳樓啦

你個fd會唔會見到你咁話佢

樓主呢

冇所謂吖 fd底

咪係，識仔唔係問題
你用真概識到既咪百貨搭百客囉
Btw.molamola應該絲打仲要幾靚果隻
通常豬西身邊都有個靚女姊妹

我係巴打黎

樓主真係收收皮

交友app 大把人用假相吖
佢極其量都只係大執左少少.....真係少少

幫佢幫到咁盡

兩邊都咁好笑

樓主好地地當識朋友就冇事
而家又少個吐苦水對像
又變成笑話

捍衛連登質素
呢排啲小學雞厹橫行已經大大拖低連登質素
今次仲搞著我個fd
事出必有因嘅巴打
再係咁落去乜都任人post上黎
連登就好快玩完

唔好走呀樓主 等你回應

佢又係衰仆街諗住擺上黎笑尻人嘅

究竟交友app有幾多人真係拎黎交朋友

on9肥婆p完圖呃人出街，唔係一秒就走已經好比面

連登冇lee d post睇咁笑乜

I know that feel bro

你個肥婆frd咁撚細個你就咪撚扮老屎忽啦，肥婆係舊登開始已經原罪啦

樓主你而家出嚟post相的話，我會考慮企返喺你果邊

唔一定要建築啲快樂係人地身上嘅
例如前排I love lihkg班厹真係

今次樓主先聊者賤 咪抵死

用返真相先啦好嗎

認真撚

又係呢啲老唔老屎忽嘅問題
我都係舊登過黎 細代表啲乜
連登/高登有你呢種人都係恥辱

屌又話偷影左，而家又唔見左張相 ？

反映下

17歲你上左幾撚耐
以前開始已經係笑人食花生，肥婆上交友app p圖呃人已經值得恥笑

係我就拿拿臨del左佢

00後走啦 正義撚

人地可能99呢

依家邊個扮老屎忽

AGGER此post已完

其實岩 咁大家知自己事咪算 post乜尻

肥婆無自知之明p圖呃仔唔笑笑邊個

帶撚埋啲舊登不良風氣過黎
係好笑啊 咁冇計架呢個我個fd
我以上講嘅 乜都擺上連登
係指緊I love lihkg個單野
近期已經有好多呢啲無營養嘅post
咁落去 我有講錯咩
我係90後 但比起00後
你呢個周街認做老屎忽嘅
更加

好心肥婆就唔好咁多野講啦 另外樓主又係7 媾女講自己個ex做乜9

i love lihkg關條肥婆乜事？po肥婆我覺得無問題喎，你要講個單咪出去講，關呢到乜事

據稱識左都唔短時間

溝女先要駁同情基本啦 仲要問

認真咁講
唔你想打擊你
但一d都唔好笑
質素真係普通
不過係朋友咁既樣你都肯上黎幫佢

紅字你up乜春
另外都唔明你講咩叫無營養嘅post

睇清楚我講緊乜啦
一早話左「呢排啲小學雞.......」
仲話事出必有因啊
根本我同個位巴打講緊點解幫女事主幫到咁盡
唔係討論緊肥婆post唔post得
而你就硬係要衝出黎柒認老屎忽

加密咁撚易都唔識 都唔知係真心定假膠
仲要比人踢爆

up乜春呀你，咁你話幫件肥婆係維護呢到質素，咁你又認同肥婆p圖應該post，咁你維護乜撚野呢

做曬功課未

後生女真係可能會同情既 過20既都即刻blacklist

人地洗唔洗做功課就唔知，你就一定要

擺明就借幫自己個朋友名義順便抽下水啦

屌
一個用假相呃鳩人
一個就厹得嚟唱鳩人但又衰on9畀人知自己係邊個

海軍鬥水兵

屌 成班5P小學雞圍爐
以為學識加密就唔係5P？
成堆5P字，加密內容都可以有5P字

講多都曬氣 而且

兩個都畀人貼上嚟就啱撚哂

根本成個post屌肥婆p圖 網上騙案 一句講到尾 肥婆係咪低屌先

一句講曬啦 今次明係幫fd爆條厹出黎架喇

你咪撚柒啦
幫fd咪幫fd囉 無拿拿講乜鳩捍衛連登質素啫
你自己又後生又最撚叻叻最有質素咁好未啊
仲有90後問人做哂功課未你食肥婆食到傻撚左？

駁唔撚到就收嗲啦，死撐，你翻去食肥婆啦

17歲，一日扯最少10次，你問我答

你開呢d你問我答好撚有營養

笑撚死我

高質99年user回應下？

樣衰肥毒柒 讀書廢 運動差 無業廢青你問我答

睇標題都知冇野好你問我答啦 你咪個啲冇營養

睇到都覺得佢on9
唔明佢企係乜野位置話人地無營養

人地都無話其他人無營養
你做乜鳩啫

咁我咪話緊佢冇囉 你做乜姐

無營養你講架喎
你話人無營養之後原來自己開高質post

你而家真係molamola返屋企啦 del app對你黎講會好d

有營養定無營養你點撚樣界定？
你扯10次旗係咪好撚有營養啊？

樓主根本就想屌西但對象唔似預期咁
之後就開po屌人

你自己都拖低連登質素，你扮乜撚野維護姐 你入黎幫條肥婆反擊無問題，扮撚晒維護質素真係柒到呢

我又冇話自己高質post
食家一定要識煮野食？
依家我低質 話你低質啊

肥係原罪 肥婆都要死

死雞撐飯蓋
你老味個比喻都錯撚晒，你係廚師煮d屎之後話人煮屎，要維護翻食店既質素啊，幾撚時做食家啊柒頭

條molamola死返老母個閪到
就真係捍衛連登質素

呢個post就夠哂有營養啦

首先就有張清純學生妹假相
後來樓主完美示範加密法
之後貼埋事主真樣
到到樓主畀人貼
而家樓主深潛，但繼續有肥婆個frd同人嘈

真係有排唔洗瞓

係啊我死雞撐飯蓋
人我就反擊完喇
同你嘈都冇謂
話我正義撚又好乜都好
就計我錯 就計我扮老屎忽

柒到呢

講咁耐 條女ig名相呢

肥袋黎架！唔好啊！

肥芝2.0

小學雞世界大戰

個po真係好撚好笑

留名跟進whatsapp對話圖

留名等睇樓主回應

好耐無笑得咁開心

先撩者賤
今次我企肥婆呢邊食美極

死翻去汽車台啦 老屎忽

重口味

收皮啦崇韓撚

屌你地老母 連埋隔離個借錢post追左我3個幾鐘 唔撚使訓咩

借錢依d年經po真係

樓主過份 見到人係肥婆就

點解都係樓主on9同狗公d

條女唔差

樓主好慘

以女立場 條女都唔係樓豬講得咁不能接受

屌兩邊都on撚鳩
爭乜春

好撚仆街
係咁好野就唔洗上網識女啦
係到批評人
雖則係肥左啲
減下肥轉個髮型咪又係個正常人

我到底睇撚左d咩

2邊都樣柒
幾襯

lf2

甘你老母咩

唉點解咁多呢啲 吾你老母你走啦

花生 [member]

我睇緊啲乜撚野呀屌

同問
小學雞世界大戰
由舊登開始一日不如一日

哇 無追一排
厹到

呢個星期已經有三單post人上嚟比人反post嘅案例

好撚好笑

樓主呢啲就係網上陷阱
人地上網識人 你又上網識人
做乜人地就要比你公審

中肯

冇

人地話唔定覺得見樓主都中伏啊
但人地都無開po啦

咪臭係.. 肥西元祖我比人笑足廿幾年喇

樓主你返屋企含自條撚啦 教撚哂你點加密都唔閪識用

甘你老母走啦5p仆你個街

吾你老母食屎狗上咩連登

肥係原罪 理得佢

垃圾5P樓主小學雞，死番去hk discuss 啦

[member] ［/member]

[mamber]試下先[/member]

[meemmber]一齊跟樓主學野[/member］

哈哈哈

負皮

笑到抽筋

個post做乜撚野事

樓主

偽毒可耻
剪泡菜頭 有ex 玩app溝女 6xx個followers
咩叫毒撚啊屌你老味

女主角可能係靚嘅肥婆呢
都幾多連登仔中意呢挺

樓主開頭講到咁慘 被人破處咁款
點知咩事都冇 就爆人地肥婆啲料
On99做壞規矩
橙褲巴都係影下背影啫
肥係原罪 但冇啦啦起底做乜鳩
呢到係罪犯集中營咩

笑撚死

[/member]齊齊學加密
[member]

唔得喎

原來樓豬自己係5p厹，有女仲玩交友app識女，彈人鐘咪算數仲上黎吹水唱衰人。屌你老母乜鳩都放上黎，以為呢度ig story 個post過24個鐘會del呀？

三個都on99
一個連都唔識
一個就原罪
一個就幫個肥西幫到離晒譜
同埋玩得交友app 都唔係第一日知多厹
你咁既樣都有厹約你出嚟都執到啦肥芝

㩒錯色自膠

屌到底最後嘈乜鳩 2條友係度吵老唔老屎忽
你想要老屎忽就死番高登啦
環境變人唔變真係on9

試下加密先

141 d 阿姐

50 路
你都跟得幾貼

對腳好粗